三個臭皮匠勝過一個諸葛亮

Tesla注定要輸比三傻

係時候轉教了